# Планы Видеоконференция
 
-[X] Видеоплеер

    Сделаны:
    - [X] Функция старта сессии в видеоконференция(как и в беке таки во фронте)
    - [X] Верстка плеера во фронте(70% сделано) и будет изменено в зависимости добавления функционала в беке
       -[X] Сверстан контролер плеера 
       -[X] Адаптирование плеера относительно своей выделенной зоны внутри страницы(плеер будет растягиваться относительно своей коробки)
       
    Не сделаны:
    -[ ] Остановка сесссии
    -[X] Full screen
___
-[X] Панель завершения

    Сделаны:
    - [X] Сверстан панель 
    - [X] Сверстана модалка  
    
    Не сделаны:
    - [ ] Надо связать с беком
___
-[X] Панель активных юзеров в сессии

    Сделаны:
    - [X] Сверстан панель 
    
    Не сделаны:
    - [ ] Надо связать с беком
___
-[X] Чат

    Сделаны:
    - [X] Лента чата сверстан
    - [X] Прописан функционал отправки смс в ленту чата
    
    Не сделаны:
    - [X] Чат надо полностью связать с беком